警嫂已到灣仔 向銅鑼灣方向

【1356】水炮車和銳武裝甲車已到達灣仔近英皇中心，速龍小隊亦在陣中，並繼續沿軒尼詩道往銅鑼灣方向推進。
=============
〈5.24 反國安法國歌法遊行〉
直播：
不斷更新：
=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

#尖沙咀 瓏門冰室今天亦歡迎香港人稍歇休息 飲品免費為同路人提供